大家試過幾耐唔搵另一半？

我好掛住佢
但佢話佢需要冷靜期
直到28/11都唔會見我
連WhatsApp 都唔得
好痛苦
我應該點做

冷咩靜
冷完靜實凍過水
仲要咁耐

仲定埋邊日先理返你
咪撚玩啦伍寶
你確認你係佢(另一半)？

係我做錯事先
佢好嬲好失望
所以唔想見我住

句88好賤

想分手先會講話想冷靜

做錯咩

發現我搵過sp

冇得救了

99%男人都有啦
你同佢講

直接move on

前度試過話要一個月冷靜，叫我諗清楚係咪想一齊，最後有繼續一齊，不過明顯覺得對方其實唔夠愛我。果次之後雖然繼續拍，但因為佢話要冷靜一個月嘅行為已經令我好心淡。最後都係好多價值觀相處問題bye bye佢條尾

抵飛

抵撚死
咁耐唔會係冷靜 只會係分手

我知係我抵死
佢發現我呢件事
係因為我係做野既時候受傷
直接入左深切治癒部
所以電話比左佢睇到
我知我係抵死
但我真係仲好鐘意佢
我今次真係痛定思痛唔會再做對唔住佢既事
本黎下一年年頭我諗住求婚
想同佢行到尾
係 我傷害左佢
但我真係好後侮
可以點做

多謝你
我會忍耐等到28號
呢段時間關心下香港先
始終國家大事面前我呢d好微不足道

但電話睇到咩先？
你同其他女仔傾計？

28/11就會同你正式分手

抵撚死

就快一星期了

好可惜唔再係我既另一半了